日本三大特攝受歡迎度：拉打 》咸蛋 》戰隊 咁排岩唔岩？

日中台港宅男圈 》拉打

海外 + 非宅男 》奧特曼

鬼佬少睇拉打

戰隊得日本小朋友睇

Power ranger

奧特曼

恐龍 忍風有鬼佬版咪多人睇

其他都冇

喊蛋超人 超人力霸王 好咩

其實鬼佬怕左好多戰隊，有好幾套都有少少關連

拉打d 變身音效要唱歌仔，太兒童向
就算劇情好都降左個grade
早幾代有d造型幾柒， 但今期01 d造型唔差
劇情冇睇唔評論，得龍騎有睇晒，其他頂唔到幾集

戰隊d 機械人愈黎愈hea
打橫就車 打直就變機械人

得罪講三套野以家都唔好睇
變身器大舊
主角過度依賴新力量咩
打鬥是是旦旦之後特效攻擊

戰隊最攞命係機械戰愈來愈垃圾
5分鐘都冇超人咩

其實三套都兒童向，d武器同變身道具都好似玩具，左插右插，同會唱歌仔或者有人講野。但拉打已經叫三套中冇咁兒童向，但比起以前既拉打係兒童向左唔少。

最唔兒童向咪啲玩具既價
咁睇返超人真係最兒童向

早幾年套拉打VS戰隊,
拉打一個rider kick可以踢撚死成隊戰隊
戰隊就得紅戰士同拉打隻揪,其他顏色唔知做乜鳩